【晒你幾秒】TVB連深藍公司都離棄，每日洗版任務 - 廣告大戶 "喜寶 HiPP"

昨日戰績

註：耀才老細係深藍，鬧示威者，好似話炒被捕前線
尋日我哋仲發現耀才廣告，都唔知邊句真
不過大家嘅努力迫到深藍都要出聲明同TVB割蓆

認真，P牌每日只開一個抵制TVB行動post
唔會開9up post，請follow我個acc、推post

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

是日精選@16 Nov 2019
喜寶 HiPP
1.
2. <--- 德國總公司，記得用英文template

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
今個星期催淚彈，已經攻埋入小學、幼稚園啦
但睇維穩新聞TVB既媽媽就永遠唔會知！
德國HiPP仲係CCTVB賣廣告、用TVB偽人(黎諾懿、陳茵媺)？
係唔係想害死香港人既下一代呀？

[Source]
【11.11三罷】多區學校受催淚彈影響 校長：校園內拾到彈殼
(紅媒01，唔放Link了)

又可以用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道: [/quote]

號召5000人，11月19日賀佢老母台慶！
記得bookmark時間，八時入席、八半開戰！

叫埋朋友參加
FB:
TG:

P牌關係
如果我要11月19日晚出post
即係11月19日中午我出唔到post
11月20日都要停出post tune返時間

想做每日任務，請大家follow定 TG或FB: @sayno2tvb

推...

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

甴近平

正

Come on!

習曱甴

TVB戰線

Lm

巴打好有心

推

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準政權

增士氣，吹大佢，轉人心，風起了

可能驚撚左火魔裝修佢地D鋪

冇生意唔割都唔得啦

莎莎

CCTVB最後會唔會得返政府廣告？

TVB快d收皮

推
已加入戰線
只用幾分鐘時間已經夠係幾個page 派嬲+留言
好抵玩

岩呀，上去廣告公司sale commitment
都仲係唔識勸新聞部反省下報導手法
抵佢呢世都冇人幫襯

一般人搵香港劵行搵chief 好過啦

俾人拉落水都唔識反擊

推！！

幫佢洗版！

我係忠實擁躉！支持！我都會努力！

有gay就係hipp

follow your passion,don't giveup

721
831
101

Push

做得好

pp

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

suggestion

可唔可以整個懶人包 放#2
俾人可以輕鬆入去俾嬲 留言
地方可以係target 的 ig fb twitter
公司好多都有放contant us 上網
可唔可以放埋公司聯絡電話 投訴email
全方位杯葛

thanks 人是懶的
#1 長篇大論 自然會tldr
#2 寫明行動 大家會識做

維穩係國家任務

you too

多謝巴打一直咁有心去追擊

多謝樓主，推

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

德國戰線：

建議不要比嬲, like + 以下留言
Ich habe gehört, dass die Hipp Hong Kong Branch in einer berüchtigten Fernsehanstalt (d.h. TVB) zu bewerben. Als Hipp-Fans hoffe ich, dass sich das Unternehmen nicht in die Hongkong-Politik einmischt.

Recap in english:
i've heard that the Hipp Hong Kong Branch decided advertising the brand in a infamous TV broadcast company (d.h. TVB). As a fans of Hipp, i hope the company not to involved in Hongkong politics.

大家2揀一啦

#1 我都盡量簡短
我都唔知邊part 可以簡短....

#1 有晒template

暫時唔會玩炸電郵IG，FB夠visible，影響力大啲

有擁躉

幫推

每日做一次

補充
好多德國佬都pro-Beijing
但佢地唔會想 involve in politics

所以個人覺得叫佢地迴避, 語氣好D, 可能加返D ^^, <3 之類 軟化少少會好D

受軟唔受硬

開個twitter引多d人幫手

冇Tvb就冇藍絲，必須推

留言寫牌呀大家

每日都要做任務, 做唔到會補做返

Gogogo

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

狙擊

推 done

push

推 手足組織得好好

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好耐無見CCTVB戰線， 推

清算tvb

個名咁撚大陸

加油！
CCTVB 食屎啦！

我哋日日都開post ga，你起我底順便follow埋
每日幾秒做任啦

Push until cctvb is dead

有冇德文 樣板

辛苦晒手足

Rui

#2 有手足提供:
Ich habe gehört, dass die Hipp Hong Kong Branch in einer berüchtigten Fernsehanstalt (d.h. TVB) zu bewerben. Als Hipp-Fans hoffe ich, dass sich das Unternehmen nicht in die Hongkong-Politik einmischt

無人記得佢真名上連燈？

推呀 賀佢老母台慶

已交任

Tui

所謂藍絲
不過是自私

唔係咁天真認為佢真心轉黃呀⋯⋯
商業計算啫

你指致富證券?

呃到好多人

留完言推下

垃圾
永不幫襯

推死cctvb

屌好正！支持

冇睇cctvb, 依家有邊d商店要罷買

Big J is time to get your shit done

Pishhhh

曱近平

手足

Pish

831 韓寶生....耀才證券
facebook澄清o個個係同名, 被捕o個個有無人知咩情況？？

好似喺蘋果日報見到耀才

繼續打TVB呢隻惡魔

Kayak有好多廣告

超多

好波

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

push,done

done，大大力推